選民登記

有冇人話我知
黎緊5月2 deadline既選民登記
如果之前做咗區議會既選民
黎緊要唔要重新做過？

唔使

Thankssss